Sterren zijn mooi, maar ze kunnen nergens actief aan deelnemen, ze moeten gewoon blijven kijken.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
is een straf op hen gelegd voor iets wat ze zo lang geleden hebben gedaan, dat nee ster weet nu wat het was.
Dus de ouderen zijn glazig geworden en spreek zelden (knipogen is de ster taal), maar de kleine degenen vragen zich nog steeds af.
Ze zijn niet echt vriendelijk tegen Peter, die een ondeugende manier om achter hen te stelen en proberen ze eruit te blazen; maar ze zijn zo dol op plezier dat ze vanavond aan zijn kant stonden, en angstig om de volwassenen uit de weg te ruimen.
